唔撚明測檢公司為咩做假啊

剛剛睇新聞，個唔知咩水前處主講呀

屌你老味，竟然講話唔撚明，你老母。

話作假無利益喎

啦，依家大陸各壇，就全力洗地中
死都話出事響段係香港自建
話作假公司係美資
重話大陸員係判左80幾億工程
最重點係講香港只係負責工程5%錢
條橋明益香港